屌奶星 要18歲以上先有得派錢

政府即是hey 0 我地車迷手足姐

痴線 樓豬今日好撚搶口 ...

請事實

撚仔有得攞

係wor 佢有得拎

又可以拎嚟追星

小學雞學咩人拎錢

我都無，今年15碎咋

係
得細蚊仔先會迷麻

franklampard又有錢去追星了

拎老豆老母錢買隻臭雞既野

系

Dse=18

佢本身都有2蚊乘車優惠

典解個post貢多負皮

唔好呃禾 啱啱升中點dse